港共係要逼外國打鳩你先肯停手

繼續拉，拉到外國唔認你個政權